認真 百年一遇

希望國際插手，同迫使國際插手係兩回事，一分附出一分收鑊。

用佔領做例，去金鐘只係「博」黑警唔用槍，但攪旺角銅鑼灣，就係「迫」黑警無得用槍，集團商店就係戰略籌碼。

登報只係「希望」國際做「實際性」既事，但「迫使」唔到國際去做。

香港人要有能力「迫」國際插手，好似魔獸世界咁，以前rpg線上遊戲「拉怪」俾其他玩家谷撚住幫手打，呢種就係用手段迫使影響他人要人插手。

我夠膽講，現在香港人所做既，一點效果都無、如果無G20 香港收左皮9世。

「難民問題」係成日聽到。

反觀，香港人有無自由，對人地國家市民政權有乜野實際性影響？無。

無影響點迫人出手？人地最多彈幾句野，頂多再一直想搵借口但出師無名對自己國土有利既制裁做下。

制裁左對你香港政權無影響，對你市民生活毫無改善。

香港只係低稅，人口可以消化全球貨品既地方。

外國商人就算係中國，中共最多用品牌侵權玩膠屈下錢，但絕不敢攪外國商人人身問題。

更何況香港，在商言商，理閪你有無自由

但講返，難民問題，正正會受到國際正視，等同美國唔會理鳩墨西哥有幾貪污腐化，但會在意邊境湧黎既非法移民，菲律賓夠腐啦，有無各國理會過？你香港人個個鑲鑽石，比其他地方矜貴D咩？石屎森林又無資源。

香港唯一迫國際上路既事得三樣，否則我夠膽講，香港要玩完就硬，赤化煮青蛙都煮到熟，問題係點樣玩完先對香港市民有利。

個政權唔推翻無用，可以想像下當初選薯片推23，無武力鎮壓，無警察封你，任鳩你示威，無人被拉，惡法on鳩鳩咁過，下一屈換上林鄭做開刀手，你死得仲快，所以再選，我都係選林鄭，否則香港人當中咁多白痴，點識醒。

唯一迫國際出手既細節唔想解釋，講多口臭，可以自己想像下

1）香港人團結，700萬人當中，500萬人由即日起用美金做日常貨幣，拒絕人民幣同港元，我夠膽保證，個政權好快一年內收檔。

2）攪大英國佬，要程度上超越疾風醜聞，英屬港人身分宣布聯合聲明作廢，宣示與及國籍種族打壓「種族滅絕」係國際人權嚴重問題，再者迫英國回收九龍半島同香港島「或」割地俾自治區種族。

3）集體人權庇護去各國，由於已有大量案例，可迫使難民問題殺到埋身，好多國家無法收容成百萬人權庇護者，更何況幾千人幾百人已開始出現到成效，到時國際各國點都會正式考慮協助成立臨時政府及註軍。

當年聯合國仲未俾中國滲透。

佢有無為你香港人人權講過野？

無，任由中國同英國扯貓尾，將自治由權利剔除權力。

改成一個無制爪既原則為名。

連歐盟都無哂成員，美國唔撚同聯合國癲，中國大量滲透中國華裔成員頂空缺。

成日自己屌自己做戲子，目的要做一個明正言順既無懶。

不停提出以國家主權大於人權。

香港人就係咁撚白痴，一句文字「聯合國」就以為好撚公正。

成日以為接觸世界，愛香港乜乜物物，一單新聞就睇出香港幾百萬人有幾失去理智同邏輯。

黃痴瘋已經夠哂膠，加個歌手講句野唔知以為打贏仗一樣。

呢種程度盲毛一樣既群聚，連一個公園都保護唔到，一個大媽都收唔到皮，第二日仍舊再歌再舞，咁點撚樣講救香港？

打飛機前學下知識，仲話愛香港，真係嘔撚心

學功課啦，香港人,仲打飛機

香港全因聯合國1997變左無獨立公投

45被濫告，係幾百萬市民責任，你地默許濫告發生，從來無迫脅到港共政府，仲學上講齊上齊落，什麼一個都不能少，我教人地人權庇護，轉發既人5隻手指數得出，咁撚樣叫一個都不能少咩？咁只係你班仆街幾百萬人想人地為你地既劣根細膽衝鋒陷陣，但幾百萬港人完全乜撚實際解決既都無做出過效果，只識網上做啦啦隊，屌你老母